每次塞林求助于学院帮助她理解语言时，她都发现自己陷入了困境，受到了破坏，遭到了拒绝。 在艾里夫·巴图曼的《白痴》中，真正的爱情故事是一场与语言的爱情 
 祖父母制作抖音视频，带着或不带着孙子孙女环游世界，在俱乐部跳两步舞，经营自己的舞蹈学院，还有他们仍在成长和繁荣的事业。 黛比·艾伦的祖母爱加倍|乔-玛丽·麦肯齐| 2020年9月11日|Essence.com 
 本周，学院宣布了新规定，要求提名电影和背后的电影公司保持一定程度的多样性。 研究表明，尽管去年取得了一些进展，好莱坞仍然存在包容问题 
 现代数学中记忆密集的命名方案可能会把门外汉拒之门外，但我们必须希望学院的牧师们不是故意这么做的。 为什么数学家应该停止用彼此的名字命名事物-第89期:阴暗面|劳拉·波尔| 2020年9月2日|鹦鹉螺号 
 Catus认为，私人保安部队通常比典型的警察学院需要更多的训练。 解除警察吗? 私人保安巡逻队来了，尼克·福里埃佐斯，2020年8月27日 
 安迪·瑟金斯《猩球黎明》你想站在历史错误的一边吗，奥斯卡? 2015年奥斯卡:每日野兽的精选，从斯嘉丽·约翰逊到《少年时代》马洛·斯特恩| 
 他谈到了当他和他的同学们还在学院的时候，当今的悲剧和动乱袭击了这座城市。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 拉莫斯差点被叫去上一节警校课。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 拉斐尔·拉莫斯探员一生都在努力成为一名警察，他在38岁时进入警校。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 但他成功地完成了学业，很快就实现了自己的梦想。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 我认为学院的藏品要好得多，但还是远远落后于罗马的同类画廊。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他是著名的东方学者，在卡昂学院发表演说时去世。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 “女士们，先生们，”他结结巴巴地说，“迪奥蒂先生七点钟离开旅馆，坐车去了学院。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 这个波瓦罗和拉辛后来加入的团体，很快就自成一派了。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 学院里最穷的人首先拒绝了他的提议，他们更喜欢自由而不是养老金和荣誉。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰)